[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (391）

1001開post 呀！

on9連登咩叫回覆速度太快

有人開post 就搶1001

黃店要

弓起綠茶

殘殘萬歲

殘殘幾時食雞煲

肥婆幾時食雞子

呢度大家都好想打邊爐

下星期？

屌，我呢兩日就有雞煲癮

天氣凍ma

我都想打

zzz

N巴

？

如果唔係有疫症
我應該打左幾次邊爐幾次雞煲
多十幾封利是

十幾封利是換支爆
抵到喊

都係
希望下年可以開心逗
至少多4封

一齊

預計有萬四人會死喎呢次
重咁開心

等武肺過咗

好 我等

死既全部藍絲就好

你提醒我要睇sex education

我想買米...

呢幾日同好多fd承諾過左之後一齊做好多嘢

我幫你買

岩呀，上年公司利是勁多
今年一封都冇

我原本都對死冇咩
但而家好似搵到少少希望 我唔想死住
亦都唔想因爲呢種病而死

唔洗啦 食屎算 可以防肺炎

Hi

MKU毒男（終結）

一有啲啲頭痛咳就好驚

收左千幾蚊今晚唱崎我既

廿蚊都不如

咦
講講下我都未
啱啱滿18歲嗰陣佢改撚咗要21歲

我都係
然後就無咩動力去

澳門又冇嘢玩又貴又細空氣又差
我不如去長洲

佢想睇下你個名係咪嗰個GV男優

馬介休

下次cosplay沙甸魚

空氣差到 次次去親個鼻都痛

我細細個去
一落船嗰下有啲唔係好唞到氣

65歲以上半價

突然諗到個爛gag

覺得會負分
不了

真
我流浮山桶豪咋

多謝老細

廢

吓？

而家都未夠

下

做咩對我咁惡

-.-

想屌⋯⋯⋯⋯

達狗

邊個嚟

寫咗日記未

驚啲咩

摸門教？

香港人表示冇嘢喎

圖呢

左邊鏟後面鏟前面鏟右面鏟

我決定月尾染全白

應該係銀白 淨係染髮尖位

成個頭染啦

其實剪會自己剪 鏟就畀鏟髮佬做
有啲嘢有時候自己做嘅效果會好睇過專業嘅人做

不了啦。。。

唔啱你

全白正啲喎

大陸仔頭

正常人點會留陰㗎 緊係allback啦

Agger 勁型

10個有9個大陸仔都咁

Gel頭都要教

勁想染髮而家

咁我教你囉。。。

兩樣都有 所以好睇

專業嘅喺到

其實一個男仔個樣正正常常
個頭剪短啲 吹頭鳩吹 執下少少已經好charm啦

都唔知你頭髮幾長同埋你咩頭形 同埋你髮質喺點

弱智？

哩個唔係啦

條友真係唔識㗎喎. Jpg

男神all back

做韓仔。。？

仲話你唔係阿花？

嘩個個好似您咁個額頭仔天生麗質咩
問過啲髮線三米高嘅人未

講還講。。

牙蠢

短髮版小夫

牙花

細龍太好細心

牙克

撞西

]唔好啦 淫少陣啦乖

老套到。。

吹你

淫

遮住當事人咋。。

咁咪冇咗我同你啲chat

Bb呀

你未加我

西撞＋茶茶＝本po兩大高汁

bb

西茶

bye

Bb

如果佢地兩個融合咗

你唔想識我？？？

咁我呢

行開啦皮膚白

Now
Tg!?

收唔到

想識你。。。

你夠係啦

成半年無搵我

好呀

我唔係覆左你啦咩 唔通果個唔係你黎？

你囉

有咁咁既事？

靜咗。。。👉🏻👈🏻
我出返去先

我仲垃圾

好啦 你喜歡啦

之前想down終極lf2 勁好玩
但我搵唔到link

[member[/member]

新人留名

係。。。

屍交約炮大會開始

連登kol gay po第n界約炮大會

哩到唔係隔離po...

想約 有冇人約我

我清泉

專心跑步啦我到啦 你喺邊跑到嚟未

我無上半年都無新會演

跳呀
再跳

我急尿...

你邊到洗手哩邊都無廁所

有 你咪公廁

我想知我身分證號碼

我都想知...

屌你老母成班濫交死基佬
成個post講黎講去都係1同0同扑野
你地個腦入面除左屌屎忽仲有冇其他野

有呀

咪你老母畀我屌緊囉 諗定你阿妹叫咩名啦

你點知的

吹呀
跑步gp

gay lo唔係講1同0 唔通講2同3？

您睇哂成個po

屌乜你咁撚蠢

邊度有講過扑嘢

2盒thx

哇
放完tg line
靜撚哂

我都想放了...

哈

又扮了

金剛棒咩

收皮啦on9仔

直仔咪又係諗住大波妹無其他嘢

我要兩盒thx🙏🙏

你仲係A0咩

唉

做乜

又出pool喇-.-

茶茶

Now reply me la

已經慢咗好多

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (392）

殘殘

1001

唔驚！

有殘廢～唔怕！
唔開！
相信殘廢！

呢啲吃力不討好都係我做返

有殘廢～唔怕！有殘廢～唔怕！
（唔洗開post呀？）
唔開！
相信殘廢！

咁下次我唔開

唔巧呀

原來禾只係一个工具人

个

做KOL？

个你老母 大劣人

係

Ok
一齊

拍比我，我收貨
以後都幫你地開post

禾地中国有喵吾巧牙

原來已經星期五

好暖男

及時行樂
唔知幾時死

已戒

我俾同事話我係暖爐

想做你同事

我唔識化妝 gel 頭都整到成pack 屎咁

一個男仔好地地化乜嘢妝

仲想請你飲添

最憎

不了
我會嘔

做偽韓仔

屌佢未？如果我屋企人咁講我一定屌到開花

下最憎

咁點解唔揀天生麗質

未？？？？？？？

犯佢老尾未

佢都鬧咗8個幾月咁耐啦 咪由佢地廢事嘈

講笑啫，我覺得識少少遮瑕，修眉之類是ok的
儀容整潔好緊要

老豆：啲人都痴嘅 無口罩會死咩

因為我唔係

無

一個男仔修眉同gel頭夠了

李露眉

好正
我又要整了